點解有班人咁想叫入番高登？

其實原因好簡單
高登大量支那五毛狗就係人都知
佢地想令到香港冇正經討論政治既地方
所以不斷引起罵戰玩分化
多得佢地有大量ac(原因大家心照）
所以佢地之前的確有效分化緊
但依加又多出一個地方
佢地呢招就失效
所以千方百計叫人番去